正式宣布，拳擊係最垃圾運動

打到狗頭咁都判佢贏，乜鬼野點數黎

比晒錢 當show睇 勿認真

河野唔公平

河野公平咩?

表現黎既

日本仔勁無奈

唔係曹星如投降咩? 點解計佢贏 有冇分析下

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

何來公平

吓
咁點計都係日本仔贏掛
自己受傷冇得打都贏得?
咁我第一round拎爆分
第二round打自已都得啦

睇UFC好過

劇情需要

點計都係日本仔贏啦

有冇識睇嘅 .
我睇到曹星如比人係咁砌但贏左

有人話對面犯規喎

頭搥犯規

搏盡無悔

獅子山精神

傷得嚴重要即停計點數

轉貼Youtube:
如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者

黑哨 係要打哂12round 除非有人投降/棄權.
依家曹星如點數係贏緊, 但無理由因為曹星如自己唔打得就6round結算點數
on9?

比人打爆頭所以贏

你地睇就覺得日本仔主動進攻多所以叫壓住黎打
但計有效既打擊點計係君如
我睇應該係因為意外 原因中止左比賽計點數君如贏

聽英文宣佈話係技術性決定(technical decision)

因為accidental 唔知乜乜乜(應該係打到星如隻眼~ 腫到睇唔到野)

所以計點數定輸贏

人地用個頭撞星仔個頭

對面好似岩岩入場咁，傷都冇

明明就日本仔用頭撞星如個頭,何來打爆頭

成場係到攬身攬勢,好撚GAY

花拳繡腿當運動
睇個額都扣佢五十分先啦

不能認同更多

真係好垃圾
你想停就停然後計點數
咁外賣仔同大師兄打兩回合佢都打贏大師兄

可以突然暫停再計分係咩玩法?咁打12場有咩意思?唔可以留前鬥後?

香港之恥
大家盡情比日本人恥笑啦

戲本來，賽前已經講好數邊個贏

唔洗多講 打到退休都唔會輸

呢d叫運動
勁on9

割禾青勝利

外賣仔打大師兄起碼無黑哨先啦

留前鬥後戰術=垃圾
頭幾ROUND扯到盡再打腫自己隻眼就得

熱血 你識條鐵

下場打井上，跟住俾人打到就收皮就是撚但搵樣foul9井上，然後君如又贏一場世界拳王

河野：咁都唔計KO要我輸？

香港精神

重賽係咪公道d

玩捉依因咩鬥掂得多同準
小學生玩意

外圍曹1.39大熱

好肉酸啊

唔好玩啦，佢敢唔敢同井上打

佢會同井上打 連登仔集體跳樓啊屌佢老母

yes

衰撚過籃波

真心佢就無可能同井上打嫁啦 人地見河野比人黑 都廢時理鳩你大陸仔啦 人地每次都ko嫁 唔係刷嫁

劇情一早已內定

有冇片

我正式 一世都睇唔起拳擊運動

拖地呢😂🤔

比人圍毆既可以贏點數真係好ON9

你咪撚柒啦
official講左係accidental headbutt
無人有錯

河野係咪要養家先接呢啲拳賽 覺得佢好慘

有乜咁慘

黎下香港旅遊

完場自己又無乜事, 靚靚仔仔收筆錢番日本

咁人地個賽例係咁
唔通足球比賽 控球率10%:90% 就唔可以贏咩

重點係場波未完
入一球就話腳痛完場
黑過魔鬼隊

佢打河野都55波
井上6ROUND就TKO河野
點打呀

投降當贏已經違反常理

連登有你呢個弱智仔夠違反常理啦
裁判中止拳賽當人投降

重黑
入完一球球證唔比再踢

有無得投訴 打假賽